究竟第一個發現牛奶可以飲嘅人係點試出黎

睇唔透

有無人知

咩奶都飲得好似係

水呢

咁點知牛奶係邊到出

學牛飲

觀察牛BB 飲奶, 再跟

有一日奶牛去左小明屋企

問佢：你飲唔飲我啲奶呀？

小明就係咁飲左第一次牛奶了！

直接啜牛粒lin

見到牛飲